老老柒柒，澳門D1 d囡囡點算？！

冇水冇電冇遊客，冇人去玩喇掛